私了既手足記住呢句口號

手踭，春袋，菠蘿蓋！

更正：
係「開遮，手踭，春袋，菠蘿蓋，散水」

雞心位呢

自衛措施

關節技

射波！